富城物業發通告話唔洗搜查令都可以入屋搜野

嗱 我自己就查咗條條例嘅

推到佢仆街

富誠噉仆街

富城

唔係淨係管停車場架喳咩

唔係 好多居屋都有份管理

放假嘅法律資料有冇野可以告到佢

On9嫁？

ching隔離鄰舍啵
對上一封通告直頭得廢話無講過野咁濟剩係叫人小心啲同埋無垃圾倒
之前民協個區議員了解過之後佢地都只係話不傾向容許警方進入屋苑範圍
總之聽日手足們汁生啦

推
富城

呢間野接好多政府job

Push

推9到佢扑街

咁仆街

推到仆街

*【重要資訊：有關11/8深水埗遊行之保安措施安排】*

有關今個星期日(11/8) 深水埗遊行，雖然警方尚未公佈會否批出不反對通知，但基於保障街坊、行人的私隱及生活不受警察執勤所影響，徐溢軒在這星期分別與各物業的管理公司開會，商討星期日之特別保安措施，內容如下：

*幸福商場：*
1. 管理公司表明警方必須出示搜查令方可進入商場範圍
2. 管理公司不排除在緊急情況下關閉商場
3. 管理公司當日會派員到商場與我們一同監察情況

*幸俊苑：*
1. 管理公司正與法團商討有關星期日保安安排
2. 如警方沒有搜查令，不傾向容許警方進入樓宇範圍
3. 星期六日起會嚴謹要求住戶拍卡進入大廈

*幸福邨：*
1. 我們已要求11/8當日增加保安人手
2. 房署外判管理公司稱無權阻止警察上樓
3. 管理處表示將會於星期五更改大廈密碼

*長沙灣邨：*
1. 我們已要求11/8當日增加保安人手
2. 房署外判管理公司至截稿前仍未回覆是否會阻止警察上樓

*註：*
1. 我們當日會在場監察，保護街坊、行人的安全及私隱不受警察執勤所影響
2. 以上各屋苑部署方案以星期日當日實際情況再調整

大家應該注意嘅係隔離幸福村，講撚到明話唔會理警察上樓。

篇野係之前收到嘅，有冇資料未update我唔知

出依張通告條友，佢老母到底有無生個腦比佢

推到換物管

岩先落街又見到新野

另外呢張係佢地7號放出黎嘅垃圾通告成篇都廢話

推到佢仆街出黎交代

推到佢仆街冚家鏟

推

改法例

食屎啦！

快d爆入藍屍屋企

屌
我屋企係富城管
富城屬新世界

推 呢間野不嬲仆街

郭富城正仆街 !

推上黎

推啊屌

大家明白，因警方又不用委任證和製服， 多謝提供打劫最佳場地。

ching係入面做？

男朋友係入面做 佢知道各大EIC都被要求點名 上報

推埋上報啦

應該係想講第50(3)條

虛假文書喎
當人白痴嫁？

係管理公司定法團問題？

姐係全部屋村係咁講？ 定淨係呢條村係咁講？

垃圾富城

上市公司豐盛服務(HK.331)